係咁做轉按拎rebate 有冇風險

樓價跌銀行會唔會因為你轉按而call loan

估值不足。。。

我純粹想拎個cash rebate 再食息差

驚跌 ？ 咪唔好做

你轉接要6成， 你驚跌幾多

唔借多d驚閪咩

我覺得6成都幾safe 係想知仲有冇風險

睇埋逃犯條例過唔過先, 過既話可能會走資

我都想知每兩年轉按一次有無風險

問一下加按問題，有人都上左會供左樓幾年，宜家想加按一百個出黎，話做唔到因爲佢人工低

壓測

on9

A係同一銀行供樓，十年無轉按
B係過去十年，轉按五次

即係你認為其他條件一樣，銀行會感激A多D？
有需要CALL LOAN時，都唔搞佢？

我就係唔識 唔知有咩潛在風險 定其實係個個都係咁做緊

加按都要過到壓測，唔係無啦啦就比筆錢你

搵埋啲細銀行，資金唔多，經濟危機時，特別容易出事

香港近年個轉按規模已經大過二手
你話呢？

無人唔俾你在中銀、匯豐、恆生、渣打之間轉來轉去

之前一直唔知 冇玩到呢樣野

Btw 加按左出黎d錢有冇咩穩定投資推介 暫時想放入ib 買債

等如你轉電話plan

你做忠心客戶諗住會優待你？
好多時係相反

最大風險只係你自己計錯數
例如每次轉按都會猶豫H定P

要問清楚有冇罰息手續費

好多銀行都係兩年 兩年轉一轉

銀行同你得兩年交情 call Loan唔call B 對唔住自己

當然有銀行都試過 搞A 而失去所謂優質客戶

1 樓價跌估唔足價，轉按時要支付差價。

2 轉按要俾手續費 律師費。通常轉幾次，銀行回贈就已經唔夠cover成本。

家下轉按轉得6成，
樓價唔跌4成，你又正常供樓，
因咩CALL你LOAN